大學生入一入嚟 關於罷課

到底仲有幾多人會罷課

會堅持罷到13號
不了 聽日去上堂

個重點唔係罷課與否，係你用上堂嘅時間去做啲乜野

但有一個問題更重要 到底有幾多人去咗返學

而家係連最基本「唔上堂」呢一點都做唔到

要比學費嫁，老友，父母d 血汗錢

我接受你哋返學㗎 唔好誤會 我明白每個人都有自己嘅諗法

只不過9月2百萬大道明明講好罷到13號 嗰日嗰幾萬人係點 出席一次集會當罷咗？

原來大家都返學 就可以當無咗罷課呢回事

罷佢老味咩
我罷左一星期已經係我身體朋友最耐個個

巴打i know your feel
全系可能真係得返我一個
咁你決定聽日開始回歸正常生活定繼續罷落去

屌要做Final year project 啦
其他科啲分組又唔知點

罷課又無野做
一係鳩坐
罷左都無人知
好撚失望
班中學生仲有骨氣過我地

係 對身邊嘅大學生好失望
或者咁講 係有啲懷疑係咪自己做咗真心膠

罷咗大部份 用咗嗰段時間去摺lib自習
身邊一個肯罷嘅人都冇
完全冇罷課嘅風氣班中學生仲勁過我地

我都覺
就好似今日咁我都著左西裝去

咁你地就咪撚屌85返工撚係港豬啦😅

無限期罷課，直到場運動完為止。已經準備好因為唔夠attendance拎返個F

巴打我好欣賞你嘅勇氣

我 仲罷緊 仲未開sem
即使好似condom仔咁